有冇ching定期約人出黎互含，測試自己有冇中途轉gay?

已經試過幾次 都幾確定自己冇變gay
黎緊星期六夜又有 有沒人join?
利申 非gay

含撚啦你

呃撚含？

咁點先算gay

創意台

含我？tg bigjjhk

體育台 做愛都算係運動

大家都有撚都係做個測試姐 呃咩撚含呀
已經約過幾個體育台會然

我同爵連會69鬥耐 但我地唔係gay

卡勞？

👅

今晚join?

約炮?

我唔係gay 不過可以試下

呃撚含就呃撚含啦

死基佬

互含你冇份含 呃乜撚含

好正